[開心速遞] 熊若水龔燁 供水線集中區 (27)

我見咁耐冇人開，就幫忙開post啦
如有冒犯，請多多包涵

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST24：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

POST25: [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (25)

POST26: [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (26)

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)

去一去大廳，島仔就爆post
留名先

lm

呢個已經係新一個post啦

以後1001開新post啦

唔該哂 best 絲
聽晚一定爆post
留名加宣傳 已更到65章
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

又爆一個，新post留名

留名
聽日會唔會再爆多次po

To 編劇/有關工作人員/Stanley

鑑於呢派明顯睇到龔水發展已經差唔多得米咁濟，我就幫手集合咗呢度龔水黨巴絲針對龔水一齊後嘅發展路線/idea，我相信大家唔介意編劇等有關人士選用去拍㗎
大家都好期待龔水一齊之後發展，龔燁表演花式自殺，水水不停反白眼，點繼續互相鬥氣

我就分好哂field，方便觀看參考

另大家仲有嘢想加/漏咗就話我知啦

PS 如果明天主post爆咗，你地邊個反應夠快就post埋去主post啦

追得好快
諗緊其實會唔會因為見水水多頭皮，惜髮如命嘅龔總監公器私用，叫marketing職員去搵支斷市但好用嘅洗頭水。

留名
距離白色情人節唔遠啦
期待阿水啲頭皮龔燁塊曲奇點樣營造節日氣氛

99x嗰陣其實係咪已經可以開定

可唔可以加啲特別情景要求

好想睇到公主抱，上次stanley話抱得到阿水，阿蟹都覺得有啲唔可能，可以俾個機會阿龔表演下嗎？

聽日可能要

lm
聽日虐唔虐都好，最緊要唔好再好似463咁玩冷戰就得
有時向後行係為咗可以向前行一大步

唔好意思，加多樣
提下佢地，接龍運動會

絕對要

應該會，呢排好忙

我都想睇

突然喺到諗，點解阿龔個樣會咁得戚...
亂估....

龔: 你唔係想氹我講真話然後拒絕我嘛??
之前兩個一輪傾心事...
阿龔表白...
等阿水答案...

水: “我以為” 我係唔會鍾意你呢啲賤精先生, 但點知......下刪300字...

有咗“我以為”呢三個字，阿龔即刻安心晒，老懷安慰樣

唔差在encore接龍麻雀王同接龍先生小姐

辛苦哂best絲整理
話時話睇演唱會龔水都著白/米白色冷衫，真係好白色情人節

聽日推主post啦...

接龍先生小姐+1!
仲有接龍道德訓練營
要挖出總監大人啲FF淫根

接龍運動會安排下水水打排球啦
期待少男龔睇到44吋長腿個hang機樣
可能衝出去搵件西裝褸姐住

嘩好快手，辛苦曬

水水表白都要嬲住講 好cute cute

佢會叫阿水學佢著返條黑色長褲打底
龔燁:俾人睇蝕哂喇
阿水：熱死辣辣仲要著長褲

係喎，FF緊忘記咗阿水個語氣添

龔os:媽呢空嘅長腿只屬於我

留名
等睇聽日好戲 阿龔知道咗咩野先會有你繼續吹，你睇我會唔會信嘅樣呢

許願池list (after 龔水得米) UPDATED on 13/3 23:39
push push push
明天係主post就狂推呢個list啦

辛苦哂best 絲
聽日睇下個主線發展成點先
一見到成成地事就即推

辛苦了+1
我諗一ending/ 一轉新post放會多人睇到啲?

仲有代表公司扒龍舟

我建議可以等岩岩聽日嗰集完既時候推，
同埋聽日大廳應該會爆PO，
可以開新PO既時候PO

居然漏咗譚道德,已加
許願池list (after 龔水得米) UPDATED on 13/3 23:45
編劇/有關工作人員/Stanley here here

勁有效率呀！辛苦曬你！

平淡嘅生活中能夠有呢啲期待真係spice up 曬成個人

我覺得個list有太多細節編劇好難參考
一開始係擔心龔水一齊之後編劇冇橋寫
個list精簡做大方向好啲 啲支節等編劇安排啦
印象中講得愈詳細編劇愈唔會寫

lm先

我都有同感
我覺得那時間點係編劇上去睇feedback嘅最佳時間
另一個較佳時間點係主post爆咗開新post之際
那就靠大家幫忙，邊個反應快就post大廳

返工時間係堅真辦工就無法上到嚟啦

都係嘅
可能就比個大方向idea，跟住就elaborate?

留名！！好期待聽晚！！！

佢真正嘅os應該係： 媽呢空嘅長腿只屬於我

突然好有傾project感覺
傾一個名為龔水戀愛二三事嘅project

我一路整合一路都有思考過太空巴所講嘅問題
一來我覺得show比編劇佢地睇，太過details得濟會令佢地創作情景，對白都會有困難
二來個list 根本係好似市場部嘅計劃書，太多字反而令閲讀果個卻步

+1
其實唔一定要做到好似project咁
有時大家隨便好似傾計咁 討論下，
可能編劇們會更buy

太project 同list 化反而會令到佢地有壓力，
同埋更加唔係好想寫

一句公事私事相處 根本就唔係橋
阿龔vs熊家人/安仔/崔auntie/邊個都好 亦都唔算橋
公主抱呢啲細節都構唔成一集
唔係話個list唔好 我知best絲都係group埋大家啲留言再分類 但個list好似好冇重點
我記得幾個post之前真係有絲打提過幾條大橋 簡而精 咁先易參考 我搵搵

咁又唔會嘅
講真，我又唔會覺得編劇們會有太多時間係度追post，整合咗個list出嚟，方便編劇參考姐

其實我想只要係make sense ，編劇都好樂意聆聽大家意見

我試下再簡化個list先

好啊

真係好有傾project 嘅感覺

好快手，聽日實會推得更快 期待中
另外多謝best 絲嘅整理

多謝絲打整理
聽晚我一定坐定係電視前面等愛回家

好耐冇上過水喇 留名

真係睇幾多次預告都唔會明點解阿水個樣要咁嬲同斬釘截鐵話唔會鐘意賤精 明明之前知道可憐小男職員都無咁嬲，千古嗰種打鬧我更加唔認為係嬲。到底阿龔今次做咗咩自殺嘢令到阿水咁講 快啲到聽晚八點啦

我就咁睇個list 有幾條大橋

龔欲善其事
龔燁教訓偏心廢老
高戀愛值若水 vs 低戀愛值龔燁
大女婿測試二女婿測試三女婿

其他太支節

或者可以咁

“龔燁和cls熊家人點相處之道”作為一個idea又點睇？
那上述那四項就可以歸立係呢個範疇

同埋我個人覺得之前絲打建議龔友vs廢老根都可以作為idea

我認同之前絲打所言
其實龔燁真係好百搭

通常預告同劇情預期相反供水

一個字口硬

今日嘅氣氛係前所未有咁正面

相處之道籠統到咁唔叫橋喎
例如阿龔點唔得罪廢老之餘又幫阿水出翻偏心啖氣
先叫一條橋喎
就咁四條大橋都夠寫四集兩個月
啲橋都係比許願黎比編劇參考
編劇自己都識度橋嘅
咁多字咁多細節編劇會好大壓力
可能根本唔會睇添
一個大方向就夠啦

我啱啱搵翻個回覆 其實都係嗰幾樣
[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

#961 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為有劇透大家個心喺睇預告時離一離就靠"包包圖"穩定番個心情

換轉以前大家一定鬧緊死仔包係咪又自殺或者放飛機或者又失憶

明明初雪願意去賞雪，no.1超期待阿龔上門提親，明顯願意嘗試，但明晚話唔鍾意賤精，我諗到只有no.1放飛機同個口訊，阿水心入面一直介意得很，不然好難一下子發生d乜令阿水縮返去回水前個堅拒狀

龔友戲弄樹根會唔會好啲
唔知點解佢哋二個令我諗起老頑童同洪七公

諗返起自己入坑到依家大半年，睇住龔水大起大跌再大起，呢一刻深深覺得大家密密播嘅種⋯

阿龔聽晚要爭氣啊

Lm
我終於都追晒啲post啦
未314就已經爆咗個post

我聽日睇唔到live

唔使一定要表白㗎 唔自殺唔虐就得㗎啦
龔水黨啲要求越黎越低

新post留名
留完名聽朝大廳見

新po留個名先

btw翻睇咗個預告好多次
覺得阿水又唔算係一口拒絕縮沙嘅
個語氣更似係口硬唔認 發悔氣咁
配合埋海外版預告嘅內容
阿龔講咗句「你唔係想氹我講完真話之後再拒絕我啊」
我覺得似係阿水發現曲奇後就忍唔住問清楚 想知龔燁嘅心意

題外話：
如果阿水真係未ready拍拖或者唔敢聽阿龔嘅真話 佢應該唔會約阿龔出嚟(以往會詐傻扮懵 耍太極咁
阿水約得都應該對表白有所期待 (計落阿水起感情上好似勇過少男龔)

講返阿水點解會話「我唔會鐘意你呢啲咁嘅賤精先生」
呢句好似係接起阿龔句嘢後面
阿水睇落嬲嬲地講哂反話咁 應該係因為阿龔前面作死 唔好好地表白係要assume人地會拒絕佢
以一個女仔主動問男仔嘅真心話 而對方又唔好地地咁答 女方可能就會驚/縮 先意氣用事
最後睇阿龔嗰樣咁淡定 似係睇穿阿水
我私心希望接住阿水句嘢佢會講「但我好鐘意你呢個雙下巴天使/媽呢空」
然後阿水甜笑又好 出字幕ending都好 我都收貨
我對聽日好期待啊 剩係預告都loop咗幾十次

Ok i see i see
如果係咁，都唔洗用到google doc
直接post上嚟就得

大家覺得仲需唔需要整合個list?
定係就如太空巴所言放個大idea上嚟就算？

咁我認同嘅，太過詳細，有機會對編劇方面溝成壓力

早晨啊各位島民
倒數十二個鐘喇

早晨呀！一早就見到新Post，入黎LM先。今晚一定係屋企睇live。

係我之前個post 呀
其實咁多大橋我最期待係潮偉工業王國
希望今年內真係會睇到啦

同樣最期待係三女婿
上次潮偉搭龔燁啲眼神

一定笑到痴線

其實我覺得咁多個idea
巴絲們推得最勁就非呢個同龔欲善其事莫屬
尤其後者
我係post 1見過
如現家27都仲講緊

由早期希望善姐助龔，到就快得米都仲推緊。我覺呢兩樣喺龔水一齊之後總有機會，除非佐治唔係三女婿

幫工業集氣
唔好再自殺喇唔該

早晨各位，無心扮工揮手區

阿滕好似仲請假中？我都好想睇龔vs大家姐

仲有
我想大家都係咪post個list上大post住
正如上述所言，驚會嚇襯編劇，有壓力比到佢地

Post住係度，睇下點執先

我唔得
仲要有機會ot

有份去長隆，應該係呢個星期開？

唔需要list，就咁拋磚引玉，會有人回覆再expand，咁樣先容易brainstorm

Hi

呢堆其實都係main idea啦
我就係擔心我地呢度推post推好快，編劇會否睇唔到？

開新post時，同名曲list一齊放post頭？

呢堆idea都重覆過好多次，唔會睇唔到
驚睇唔到嘅直接喺編審ig留言好過喺連登

Agger 呀
我覺得潮偉工業王國唔會淨係測試同vs根叔only
之前都有巴絲FF過，話可以三位女婿互呻熊家女兒好難搞
或者大女婿過橋俾二三女婿，跟著結果大不同

我鍾意呢條橋，係因為個組合有好多嘢可以expand 出嚟
所以唔駛太specific 反而仲多想像空間

咁又係
由其龔欲善其事
Post 1講到現家
編劇有心收料應睇到吧

睇晒預告後諗有沒機會係
水水頭皮>曲奇NO1回憶>演唱會>依度期間可能自殺王賤精先生做左咩衰野>公園拒絕不歡而散(?)>阿爸助仔垃圾桶既曲奇比到水水睇水水心軟>完場等下集水水追返工業+表白?
之前好似有講過話互追?
而且曲奇唔一定係得一次出場機會

如果今日晏少少有下星期嘅文字預告就好嘞，或者有可能有未來啟示

再睇多次預告之後，更加無心工作

我感覺似係演唱會有野撻Q->水發現曲奇->再忍唔住主動搵龔出黎公園講清楚?
感覺互追係佢地隨口up下
同埋正常女仔No. 1 個次hurt 得咁勁 都會等個男有番啲表示 冇理由見到塊曲奇就有意欲去追人 佢應該泵心死賤精敢寫唔敢講就真
加埋佢個句「我唔會中意你呢啲咁嘅賤精先生」, feel到水開頭應該係嬲 睇下死賤精點拆

非常同意你嘅講法呀，就算沉咗船，no.1事件之後，如果阿龔冇明示，水水真係好難見餅後就即刻由被動變主動，唔係話唔接受咁嘅劇情，純粹只因為我係保守嘅普通女觀眾，會期望男主角hurt咗女主角之後，先行出一步

希望好似絲咁講，聽完水水嗰句之後，阿龔會有計拆解啦，即時拆解到當然最好，唔係嘅話，都望下星期有啲過場暗示下拆緊啦

上次年初三"互綠"大二女婿say hi笑死我

sd相俾阿水搏崔auntie見到真係作死
龔燁真係分分秒秒都想同人講阿水係佢嘅
even只係被邀請扮男朋友仲要扮唔成

我明明好撚多嘢做
但就掛住今晚八點
屌我驚咁落去要ot

今晚睇唔到live
會忍手完全唔睇劇透

專心啲 專心啲 唔好ot, 要幫手推爆大廳個post
但我都專心唔到, 仲有8個鐘, 點捱落到

+1
上次咁緊張係兩集復仇記

睇到今朝雜誌封面
好擔心劇組為左避風頭，要蟹同stanley出少了集數
咁我地就會睇少左阿水同阿龔了

八點係忙碌工作既精神食糧，
好快放工就可以番屋企睇，
大家撐住呀！

今晚一定要坐定定等睇

堅持去返工嘅動力就係為左可以睇開心速遞

今日真係好難專心工作喎，點算
每隔幾分鐘就look一look呢到，睇下大家有咩新睇法

我都係

所以解讀為你繼續吹表情fail?

更新微博唔知一間仲會唔會更新IG呢？
希望唔好受新聞影響放多d福利相

死啦，會唔會係虐架

定啲黎啦，跟據路透就算今晚fail都係一時三刻㗎姐

水水口裏說不既姐

問興唔興慶祝白色情人節係咪意有所指

會唔會劇組之前都有心漏啲劇情出來架
314今晚阿水係拒絕嘅，但之後都好快可以響埋一齊呢?

期待中lm
時間過得太慢唯有無限loop個預告睇下有冇咩蛛絲馬跡

好想知後面堆女仔睇緊咩八掛嘢，直覺係同龔水有關，唔通睇concert嗰陣佢哋做咗啲咩驚天動地嘅「創舉」然後俾人cap咗上網

羊：阿龔你同Mary姐都鬼馬啦，約埋一齊去睇華仔concert仲咁高調放閃，慌死人唔知你哋拍緊拖咩
龔：哈哈哈，嗱你哋講我就好啦，千祈唔好笑媽哩空啊，話晒女仔點都會怕醜㗎
羊：阿龔你真係好gentleman嘅啫，Mary姐就有福啦
龔：講呢啲，我...... 聽個電話先! 喂媽哩空?
水：我有啲嘢想當面同你講......
龔：()

唔好又拒絕啦

我又覺得唔會

我信唔會

真係好擔心
佢地又無做錯野，係唔好彩

要慶祝白色情人節
無得live

唉，雖然話就話有生果嘅定心丸，我我亦唔介意阿龔遲遲未出手，但我真係唔想再一次哽隻又苦又澀嘅檸檬。阿龔慣啫，我唔會慣㗎若果努力趕返去屋企睇電視嘅結果係苦的話，真係多少有啲失望㗎，尤其係唔知等幾耐先再有龔水感情線睇

叫埋另一半一齊睇

龔水緊要啲定男朋友緊要啲?
我諗今日大家都覺得係龔水

佢講得咁sad
我反而覺得出嚟效果有反cup

龔水，我申報咗睇完先慶祝

龔水，有人約今日食飯我都推左

絲，你真係好正面、樂觀呀！我真係無膽咁樂觀，始終怕期望越大，失望越大。
其實單新聞真係爆得唔係時候，如果冇爆嘅話，應該會有啲花絮相睇下，甚至阿蟹會開下live，個氣氛都會高漲啲。兩位演員真係唔好彩

即係點

我唔敢問老公出唔出去慶祝，怕佢話要，我無得睇

因為之前嘅集數都係咁
我估計係龔燁表白咗
但阿水未表態住

雖然毒果有劇透，但佢咁講真係有啲淆底

即係再自殺下先

我覺得似係俾水水放入觀察多啲

詐病走人啦

如果係咁都正常嘅
No1 那集玩到人家水水咁

睇完好驚

講真如果觀眾真係習慣咗呢個反覆「求愛不遂」模式對條線嘅發展嚟講都唔係一件好事，希望總監大人你珍惜生命，食少啲檸檬連皮啦好嗎

ig用得返未

唔得啦
唯有開turbo盡清

可能今晚8.30後就出現

大台唔會避風頭啦只會想引話題所以更加會拍多啲龔水

希望啦

有可能，放得微博係個好開始

呢篇今日出㗎？點解咁多預防針 編劇到底寫左啲咩

微博
我估今晚都會update埋ig啩
中環外景拍到點幾鐘應該好多福利相

有得on the list都算進展嘅

係，12:05出
睇完淆咗

跌到低谷
我當係講返463
就算今晚一齊唔到都無可能差過463喎

啱啱翻睇咗燁來越愛你

有時候我反而覺得水水更需要搞清楚自己嘅真實感覺，否則，水水性格比較硬頸，又要面子同怕瘀，就算阿龔唔作死，佢都未必會踏前一步。
睇嚟有可能真係靠陳師奶出口嘞！

463係深淵
低谷高過深淵

我深信低谷已經過去總監要努力係谷底爬番上黎 保你大

大家平常心
其實我就由頭到尾都冇expect過龔燁表白咗會即時收到水回應
畢竟自殺龔之前no1 那集玩到人家咁勁
我都係個句
好大機會係龔燁表咗白
但水未有表態

請編劇不要再停滯不前啦，呢集未正式一齊到至少比到啲進度比觀眾睇下先啦

如果差過463，我諗我真係忍唔住會上嚟放負，到時候請大家原諒，多多包涵

好驚

睇完上面絲分享嘅報道
佢個標題話龔燁水水戀情有重大障礙
難道就係龔燁心中那心理關口: 因講咗句你不是我心中no 1?
睇蘋果路透，那我相信那心理關口會有突破佢嘅一日
我所concern嘅係，突破佢自己嘅心理關口所發生嘅時間點係邊？係咪就係今晚個集？
好想知好想知

我覺得又唔洗咁驚嘅
宜家龔水關係停喺友達以上其實好難搞，所以係需要啲衝擊打破呢個僵局先可以有突破
正面嘅衝擊令某方即刻表白再一齊固然係好，但係喺463表明咗阿龔唔會主動表白同阿水又未意識到自己鍾意佢嘅情況下要寫正面衝擊會寫得好牽強，到時又嚟一次群屌編劇
負面衝擊喺短期內可能會令關係倒退下，但係有危就有機，之前都講過，有時後退係為咗向前行一大步呀嘛
只要合情合理，534點處理我都會接受，畀啲時間龔水，等感情再發酵到合適時機再一齊啦
加上宜家添食到720，就更加唔需要急，可以慢慢修正鋪靚條線啦
唔好好似463咁多bug同牽強就ok

其實都好少可會係播前出新聞，點都好啦大家定啲黎啦我見到有幾位絲已經開始世界末日，好擔心大家今晚會暴動

其實我覺得下個月路透嘅劇照已經會出街
所以我就覺得ok

結果就有冇劇透都知會一齊嘅
所以我覺得過程更加重要
希望到表白之前嘅劇情係寫得精彩同順暢
寫得好嘅話虐嘅劇情都可以寫得好好睇
最緊要係合理同唔好為甜而甜，為趕進度一齊就一齊

如果今晚係原地踏步/倒退 1個月內好難追到路透嘅進度喎 同埋3.14應該唔會虐嘅

睇完你講嘅嘢，唔知點解會諗起「分開方知你好」呢句，或者龔水之間有返啲距離都係好嘅，等佢哋認清對方响自己心裡面嘅地位到底有幾重要，咁阿龔就可能跨過嗰個關口，水水就可能冇咁傲嬌

兩個人成日聚埋一齊，可能真係會因為太習慣、太熟悉而唔知道彼此嘅感情有幾深，好啦，我準備好心情睇534了

從來都唔會慶祝

講得啱，其實真係唔介意今晚未一齊
驚都只係驚會有好似463咁不合理嘅虐
如果係合理嘅負面衝擊，可以令龔水正視自己，呢小小嘅虐我承受得起

其實今晚大家都可以俾定心理準備，
虐既機率一定好高。

同埋畢竟得廿分鐘，又要睇餅又要睇演唱會又要講數；做埋告白情節既話時間方面應該唔多夠用。
所以個虐位好大機會係水水又再一次拒絕左阿龔，之後就end
但係我相信佢地好快會谷底反彈。
所以今次衰左希望巴絲們唔好太唔開心住先，我相信今晚就算係虐都好，但肯定只係為兩人未來既關係鋪路。
靜觀其變啦咁多位～

連打三枝預防針，其實啲編劇係咪好想ig一路死落去

死啦，比各位講講吓，真係好擔心今晚唔知又爆Ｄ咩意想不到出嚟。我以為自己經過463洗禮後咩都頂得住，但到咗呢刻，原來我唔係啊！我好驚今晚又瞓唔著。

呢個內容有講同冇講冇分別，不如等睇電視

有冇人可以幫手翻譯下Stanley講咩

其實好似唔知點解今日個集有好多報導/劇透/訪問 咁應該係一個對於龔水重要嘅關卡先會咁多宣傳 而且又打咗底之後係甜嘅，無論今日係虐定超虐定好甜都得嘅，最緊要係合理鋪到之後一齊就very good

有見到寫住
龔燁不會再leng(理)妳野?

韓文

領嘢

佢咁中意日本 係日文? 有冇日文高手翻譯下
好今晚要推到40點啊

"那亞" 韓文嘅話解作我

我覺得係韓文

我識少少韓文但完全拼唔到
應該係日文嚟

係咪韓劇對白呀？有冇高手解碼

龔燁咪講外語啦 又被Jenny花痴架啦

問緊識日文嘅朋友，但原來仲睇佢係國語拼定廣東話拼

睇留言有人話日文
但我嘗試用日文解又好似唔係好解到

其實大家係咪會出番大廳講？可能有大廳既巴絲識？

Stanley以前講過希望龔水一齊個集會有40點
依家Instagram hashtag 話推到40點吧 又話領夠野

唔知代表咩

啱啱都見到

忍唔住偷偷上來
頂堅好撚多嘢做

我以為stanley ig 個堆係韓文

快啲做哂啲野啦，仲上黎

睇咗翻譯
首歌寫到好甜
真係完全估唔到今晚會點

追龔水線又要玩重組句子，又要識解碼，真係少d技能點都唔得
不過只要係甜嘅我就鐘意

仲要識外語

邊個話追劇無用，少d智商理解能力都唔掂

人追cp我地追cp
我地追到要做福爾摩斯

追CP追到要合大家18般武藝在一身...我們容易嗎

仲要做緊野都要偷偷上島睇留言

似是等待開始中

有d擔心再來一次初雪

In龔水we trust

唔好分心, 快啲做晒啲野, 準時收工

無聊今晚龔燁點自殺都好
in 龔水 we trust

自膠

啱啱先有時間上網見到個ig
我第一時間反而係諗起雷珍呢
阿龔你咪俾Jenny聽到
如果雙J唔再翻兜整返集阿龔原來識某啲外語Jenny再發姣都好

就算唔識都好啦 Jenny咁飢渴
好又一餐唔好又一餐啦

其實佢地由頭到尾都係based on 個預告講炸喎

我好欣賞呢類互動，base on劇情咁覆，可以令我地更加投入

呢樣就當然啦
目標八點衝到返家

其實我覺得比較似佢唔想劇透所以亂噏

+1

Same here. 大家一齊癲吧！話曬係停咗一輪嘅龔水感情線，點都係著緊啲嘅！

啱啱睇到垃圾新地個封面 真係垃圾黎㗎喎唔係扮㗎喎 是咪有病？垃圾新地做咩唔早啲執咗佢？

已經喺屋企做埋啲手尾等睇

兩位都係專業嘅，點會尷尬呢，仲要係frd底
其實只係有少少common sense都知新地老作

努力以行動支持仲好

我已經返到屋企，開左電視，仲要set埋電視timer
會唔會好癲

唔會lor

狗衝緊翻屋企+1
求神拜佛唔好塞車

我由上星期四晚開始，心不在焉
不停ff

已放
衝緊返家

衝返屋企中

我已經係屋企等緊開波啦
各位龔水黨衝呀呀呀呀

今日睇唔到live
但同大家一齊集氣！希望龔水今集happy ending

我朋友無追開，宜家做趕緊返屋企睇直播，今日收視一定要記錄

點算好塞車
好驚趕唔切翻去

利申：喺對面海翻緊大西北

電話幫到你

無事既無事既
最多開爆個數據睇my tv super直播

電視 電腦 電話 ready

開定電腦做野等8點

我決定，8點半後先做
免得分心

為左佢地，嗱嗱聲開返個my tv account先

睇返Stanley 個ig寫推40點，
記得之前live講過，龔水一齊嗰集大家推高收視，莫非暗示真係呢集成功表白？！！

如果阿龔識Jenny就更加姣
仲要佢唔想見到龔水好所以會再禽阿龔
我有咩比唔上嗰個Mary Hung
分分鐘玩激啲唔知落咩藥係阿龔度
最後可以講阿水救返

平常心平常心
而家佢無論講咩我都唔會敢亂諗野住

平常心

必要時唯有爆Data

我專登早走唔知趕唔趕到

東周同新地到係啲仆街老作雜誌，無野寫搵野寫，屌爆佢

又為咗龔水搭的士返屋企
一於齊心幫手推爆個收視

係咪要去大廳先得?

返緊工
一陣嗰半個鐘咁啱放飯
好感動

其實我估係唔抵得蘋果有獨家料，自己無嘢講又唔想蝕就作嘢

準時收工 坐定定等推爆大廳

唔係掛
點解我覺得佢做啲咩都會變相助攻

係咪要下先推爆大廳先？咁可以開定新post 講今集？

俾劇組睇下龔水黨推post嘅力量

考慮緊好冇開所有可以上mytv super嘅野推收視

剛返到家叫晒全家睇龔水表白，期待中

返咗屋企坐定咗可以出大廳

Safe!
等直播

明晚就慘啦，唔知ot到幾點

趕唔切就用電話，用一次數據睇直播

好彩提一提，即刻去ready先

你指主po?通常鳳爪絲有online佢會開
今晚去咗主po傾先

+1
我覺得可以睇下可否兩邊一齊推

我宜家過大廳坐定定

因為我見大廳都已去到8xx了，所以想睇下會唔會推左大廳開新post 先

係ig見到報導cap 圖，睇到好嬲

堆相係宣傳相，咁樣用嚟作故仔，把記者唔好再pk d，完全無道德可言，捉哂佢地上道德訓練營

做緊嗰陣真係好難
成日掛住打字miss咗啲位
加上我打字又慢

嗚啱啱泊好車衝緊翻屋企
啱先揸得勁快，幾驚趕唔切
我啲數據有救啦

正

主po 主要
呢度為副
兩邊一齊推

啱啱將個外賣倒咗入口
為咗坐定定睇龔水可以去到幾盡

仲有15分鐘好緊張啊

我打字快但我電話慢

留返個靚名先

五分鐘

人生最漫長的五分鐘

開始有啲緊張

搭車搭到好緊張

我都忽然緊張好驚失望又係虐

俾啲信心，點都唔會差過463

好緊張呀

完

I am ready

個心卜卜跳 好緊張呀
已經同屋企講定我可能會隨時嗌同彈起

坐定定等開始

真係好緊張呀！快啲啦！唔好再買廣告

食飽飯 電話差足電 準備好埋位 大廳見

集氣

又話係普通同事呀？

頭皮

終於講番

屌真係kissCam呀

屌

個配樂

屌又撻q

個文字預告完啦喎

尹光

媽呢空好期待喎

再次自殺

又做飛機哥

怕有口氣
唔同⋯⋯

又飛機

今次有講原因就算
反cup啊一定要有

飛機哥名不虛傳

原來阿水有期待，阿龔又放飛機

掂呀今鋪

媽呀錫咗呀

入波 goal

Yeahhhhhh

終於一齊

好日劇

龔水黨今晚贏嗮
想喊

頂我忍唔住啦
好撚甜啊

我全家興奮到尖叫！

好sweet

勁開心啊

好開心呀媽咪

我真係睇到喊好感動

終於

老納圓寂啊啊啊啊

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！
喺屋企尖叫

我宣佈我痴咗線
冷靜下先

好感動

GOAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLL

今日呢集要睇100000次

我要喊啦！！！

等咗好撚耐喇，恭喜晒

衝擊太大

聽日一定要睇

垃圾，完全無基礎既愛情線，為寫而寫戇鳩鳩

終於kiss

下集仲正

得米喇

我真係喊咗

廿幾分鐘推爆隔離post

下一集

救命啊，我好激動

我要冷靜下

係屋企叫左出黎 終於呀

終於！！！！
開心到尖叫咗出黎！！

終於Goal

睇到我尖叫

聽日

好滾動呀

Finally

好感動呀

屌唔記得錄起呢集

一陣要睇多次

痴線真係好感動
終於得左啦

無限loop啊今集

我癲左！！！！！ 好開心啊！！！！！

終於！！！

終於，我今晚由第一集龔水開始睇!!

好開心啊

綠帽

好開心吖估唔到咀埋

一定要推上40點

呢段表白好sweet呀

我！的！媽！呀！
仲要錫埋

差d喊出嚟 媽啊，得左啊，真係得左

我個名終於有個新意義

我宜家係tree根微笑

得米

錫錫咗
救命我隻手激動都震緊
錯字唔好理我

我好興奮啊！！！我好興奮啊！！！

好想喊，終於等到

仲以今集又係最尾食屎
嗚呀，錫左呀嗚呀呀呀呀

等到今日啦

救命！我真係大叫咗要係咁loop呢集 特別係呢段

睇到眼濕濕，潛咗好耐水要出嚟透下氣阿！！！！

終於錫左啦好感動！！
大家都係要傲嬌一下

媽呀

水水同呀龔表白時 把聲都唔同左

大家好 新留名 我都鍾意左佢地好耐 終於一齊

開心到笑到停唔到係咪我問題

我屌！！好撚感動呀！！仲要錫埋
我依家冷靜唔到自己呀！！！

爭啲嗌咗出嚟！！！！！！
不枉我衝翻屋企睇live

開心過自己拍拖

未返到屋企

龔燁，恭喜你呀得米喇

得米真係好感動 阿龔終於爭番啖氣kiss
loop依集無限次都得啊
40點我地嚟啦

阿龔衝過去咀水水勁man
真係睇到嘅時候就大叫左出嚟😭😭😭😭
仲要喊咗

我個心仲係跳得好快呀 冷靜唔到

我係又笑又有啲淚光
龔水終於一齊仲要咀埋

多謝編劇

超興奮啊！！終於都一齊喇！！！

啊 激死人啦 咁岩聽電話miss左
係咪夜晚楓林就有得睇

呢隻好正

開心到喊出來

宜家mytv super直播拖翻去嗰個時間就得啦
唔好楓林網啦 呢集要支持mytv

而家喺mytv直播拉返前都有得即刻重溫

今集要推到40點啊

我阿爸好冷靜咁望住我好激動

即刻MYTV重睇
冷靜唔到寫唔到感想

好興奮好激動！！！
呢度各位巴絲其實貼中咗好多！
但kiss scene真係完全估唔到！

請容我大叫一句
我愛龔水

我真係諗都冇諗過會有kiss
今集仲要全世界助龔
我真係好興奮 全家陪我一齊尖叫
今集真係寫得好好 連number1個位都寫埋
所有回憶呢都係呢集緊扣晒
太幸福啦呢一刻

唔係講笑我打字手震緊
真係好感動好開心

媽啊，邊個話佢少年龔，明明成年龔

真係冷靜唔到呀
邊諗到總監大人會咀落去架，以為攬住水水架姐頂多

屋企無人 得自己彩真係開心到大叫出嚟

成年了

愛情令人一夜成長

睇返哂咁多集龔水過場同主線先講啦

一年成年啦

睇到我成身汗

連埋去燁來越愛你嗰時真係好正

多謝劇組
媽啊！我好感動

阿龔好主動
不愧全劇最偶像劇cp

重睇中，心情仍然好激動，今日會瞓唔著，會笑住醒

我要去係mytv loop 10000000次

好感動
我冇諗過會表白成功正式一齊咗
真係比我估中
係龔燁個心理關心卡住唔敢去馬

兩個仲要扮晒嘢，死要面

感動到無辦法形容
又一開始追到而家 之後仲對條線有啲失望 好彩等到今日

依家心情太激動喇，要同你地傾陣先可以再重睇

+1 笑到好攰 真係好開心好開心

我阿爸都笑住望我變癲婆

多謝劇組
回憶殺超感動
完全冇諗過會直接錫落去
要重睇一萬次
今日係龔水黨最光明嘅一日

今集真係不停重睇都唔夠

平復唔到呀救命！！！我願意

追咗成年終於有收成啦

我到而家仲係好興奮
興奮到失控

今星期要瘋狂loop，推唔到40點收視

今日句食蕉連皮好sweet

拍拖紀念日：白色情人節 好浪漫呀
阿龔你個死仔 睇到我喊
好激動 仲未冷靜落黎

一年前工業行動到依家
真係好感動！！！

我仲係好激動，要冷靜睇多次先組織到今集感想

今集真係好正
起阿水主動講唔介意自己唔係no.1嗰下已經眼濕濕
明明佢之前受過咁多情傷 但依然可以咁勇
佢咁做打破哂阿龔之前嘅心理障礙(第一次表白三連拒絕 仲有no.1單嘢
令到少年龔終於都行前一步 回應返三個字

我到宜家都仲好激動

阿龔唔係死仔 係叻仔

我願意！！！！！

咁垃圾死板尤如急凍食品既愛情線都有咁多人中意，我只可以講香港人對藝術既追求係零。

比屎你地食都會食到津津有味

咀嗰下我全家一齊嗌咗出聲!!!!

睇完今集終於可以唔駛鬧佢死仔啦
去mytv無限loop先

三個字竟然係我願意

N個post前整咗個poll話龔水表白會喺邊度，街邊好似唔係熱門，依家舊立法會出面成為龔水得米聖地

真係多謝劇組鋪好龔水線
Flashback好感動！！！
Kiss完到依家都好興奮

呢集要無限loop
今晚應該會loop通宵

Agger

威龍秘密網幾時有熱門

搬主post個gif過黎先

搵人救下我個顴骨
我笑到好攰但真係停唔到

為咗咀女神連公事包都可以唔要
between, 究竟衝力有幾大先會轉到圈

水水輕打龔總監個陣有啲撒緊嬌嘅feel添

好啦好啦，我幫佢地長期置頂啦

見你咁得閒入嚟就reply下你啦
可唔可以講下點解你唔鍾意又會走入嚟留Comment咁得意嘅

叻仔 終於見到你生生性性

真係好開心

甜笑的食蕉連皮
滿足的我願意

咁你又入嚟
連你都睇咗的話我估真係好多人睇八點

你唔鐘意睇咁又入黎comment做乜？你都幾得意㗎喎

我上緊堂都走去睇mytv，然後就keep住個人係課室，個心係龔水

睇到我紅都面嗮

今鋪係名正言順嘅二女婿啦

阿仔真係要生性 以後唔好放女朋友飛機啊

嘴角落唔番黎

頭先趁休息去咗睇
返黎繼續開工
嘴角繼續笑緊，冷靜唔到

你可以唔睇ga

其實寫八點出境劇都考功夫架 邊播邊拍
不如欣賞一下劇組努力好過啦

祝 愛·回家之開心速遞 長做長有

我仲係好激動好開心

有

絲，我一直都平伏唔到
好激動 激動到唔知講咩

決定要將所有龔水睇一次

有排睇喎清

尖叫咗
未試過睇電視睇到咁激動
個gif可唔可以每次開post都放出黎

唔好理啲煩膠

今集雖然未睇 但見到呢度嘅圖我都好激動啊

認真覆下你，但你呢個問題好難正面回覆你喎Ching，你問條線幾時完又問開心速遞幾時完，不過你嘗試下問TVB呀

今日心情好到好想覆下佢

今晚注定係無眠之夜
唔聲唔聲畀咁大驚喜我劇組真係好鬼馬
我決定呢星期日日狂534報答大家
宜家好有動力出vol.8

我都想問下佢嘅人生幾時完

得罪講句，愛回家系列最精彩既愛情線就係張振朗，襲嘉欣同何君誠既三角戀

依家工水線同前作相比，就好似依家隊阿仙奴打03年不敗阿仙奴差唔多

所以我一直都覺得當年腰斬第2輯愛回家好可惜
只怪香港人質素太低睇唔明。所以香港比人叫做文化沙漠唔係無原因，食慣屎突然比雪糕你地食，你都係中意食屎

未試過睇處境劇睇到咁激動

看著水由討厭呢位賤精先生，到慢慢了解佢的過去和過往的經歷，對佢慢慢改觀，變成冤家，再相知，就算曾經經歷過幾多的問題和誤會，今日終於相戀，呢一年真係太唔容易

做咩姐你

哦

多謝你同我地一起推post

挑戰滿分嘅機會又嚟啦!!!
我發誓今次一定要滿分!!! 如果唔係我就...罰自己食蕉唔連皮!!!

同一個comment copy and paste po幾次佢攰唔攰
Btw多謝貢獻收視率

媽啊我隻手依家打字都好困難啊
錫咗啦衰仔得米啦 今晚唔使訓啦
明明聽朝早上堂啊
搭港鐵不停傻笑啲人應該當我cls
btw 連續兩日有嘴戲接受唔到啊

真係好驚喜
今集真係好豐富 剪接好好
三連擊+三個字+回憶殺+阿水視覺
呢集好細緻 編劇對龔水真係好好
多謝劇組

仲未冷靜到啊！
我諗今晚真係會笑住瞓

今集真係好有驚喜
好彩有龔友助攻 同埋 水水嘅主動
如果唔係等飛機哥表白
可能要等到一千集

我要狂loop

我仲係廳high緊

多謝你既意見
都多謝你睇呢集
建議你可以繼續煲返佢地既三角戀

編劇真係將我地一直以來嘅想像寫晒岀嚟

覺得自己仲係好似發緊夢

已經做完9個字 我個嘴都係向上揚緊

真狗衝

啱啱見到個comment話錫咗！！！！
本身仲想等到今晚翻咗屋企睇完先追翻post!
但依家真係好激動！淨係打字都有啲手震！！！
陣間睇埋應該會成晚瞓唔着
啊！！！！！好激動！！！！！

絲快啲開mytv睇! 呢集好值得燃燒data!

好開心呀! 今集好 sweet! CD-Rom 都忍唔住要出post 😆

未睇但我依家都好激動
睇完d圖結果平時唔會做錯嘅野都做錯咗
中龔水毒中得太深

一齊傾啦，呢到日日都令我好開心架

爆咗data限緊速喇仲要電話冇乜電又冇尿袋
一翻到屋企即刻開電視！好想快啲翻到去啊啊啊

今晚淨係狂loop同追post都唔洗瞓

淨係loop表白嗰段都可以loop足一個星期

我到宜家都未平復到心情
等隔一兩日loop多幾次同冷靜之後要寫返篇嘢
真係千言萬語在心頭
第一次追劇追到咁癲

有無人搵到世紀之吻嗰幕播嗰首係咩歌

本身都真係諗住會仲係曖昧期
點知可以修成正果真係開心過我自己拍拖嗰時

Stephen William Cornish&Amanda Leigh Wilson--Faithful

追左呢條線成年，經歷過工業行動，到回水，終於修成正果，原本仲擔心今晚會虐，太感動了！要瘋狂loop今集

完全封鎖真係好有用

thanks！
又有一名曲加入嗰個list

我都係呀
平時好少追劇，今次追到咁顛

好期待佢地之後響公司會點
應該又要扮冷靜又按捺唔到自己

其實爭氣龔今日先第1日試用期就已經kiss 遲下過埋試用期就
媽呀今日已經甜到依定仲嘴角上揚緊

我都好想睇諗起都開心

係咪可以期待好快岀service apartment

好感動終於見到佢地一齊同回憶殺呀!!做咁耐CD-ROM終於忍唔住一齊傾
睇到冇睇路撞跌電話

叻叻 終於叫爭氣龔

你頭先比龔燁一手拋咗落地

但佢有得睇龔水第一次錫錫

現場近距離

大廳推得好快，今晚好忙呀，返睇完仲要返睇啲post，忙得好快樂

一年嘅等待真係好值得~~~ 終於龔水修成正果, 感動到翻睇咗兩次先至上嚟留言~~~~~~ 開心到癲呀媽咪~~~~~~~ Kai叔無講錯, 水水真係勇敢求愛嘅女仔, 至於阿龔, 正如馬安珊博士咁講, 佢真係好壓抑, 所以一聽到水水開綠燈之後撲過去咀水水, 感情好澎湃~~~~~~

已經開始期待佢哋拍拖後嘅第一個過場、第一集主線會講乜.

佢係為咀水水 俾佢拋落地有乜所謂

歡迎

應該唔忍得好耐
等睇大小姐Jenny反應
係rebecca翻來之前一齊
咪可以俾rebecca抽水囉

來吧

終於一齊左
頭先個咀個下好浪漫

快推爆第二個post

冇計啦 要攬住媽呢空冇手啊嘛
最後主人有執翻先走㗎

今集我必會買翻嚟收藏

最期待上龔生屋企

多謝我唔客氣啦 好開心有人一齊傾

話時過阿龔當時仲未食飯
之後實約咗水水去撐檯腳啦
諗下都甜死人 人

mytv冇得無限期收睇

最尾個幕真係好正呀

飛我？無左我嘅話，你會dry到成地頭皮架喎～
無左我，你食蕉連皮添呀～

好lum呀

最衰就係買左都係得7日

大小姐：若水呀，你貪嗰隻龔燁乜嘢呀
Jenny:龔燁同嗰隻mary hung
Rebecca: Mary姐恭喜你呀，原來佢就係你個K
羊羊： Mary姐你同咗我老細一齊快啲約多啲佢出街等我地唔洗做咁多嘢啦

當支持下收視都好

屋企有mytv super個盒 成日追翻佢地睇佢地之外平時都無點用

終於等到佢兩個一齊
仲係好激動好似隻豬咁笑無停過

廢羊醒少少當幫忙
唔好要老細執手尾阻佢同mary姐拍拖返屋企食飯

阿龔個得戚樣

有聲

絲我都喊左頭先掛住推post冇咁深感受

雖然係主廳po過但係依度再出多次先
真係好正我已經唔知講咩好

絲你做乜又抄低個密碼

今次句食蕉連皮好甜

Andy你唔好再抄低個密碼啦上次出咗事你都唔驚

andy唔用真名上網都俾人認得

佢哋獨有的相處模式

老細唔喺度洋洋先要做多啲啊
冇咗老細邊個幫你執手尾

兩隻小學雞
甜到漏

水水呢到講嘢個語氣正到呢

佢會唔會求mary姐去marketing帶走佢老細

宜家先睇返miss咗嘅前面
演唱會嗰part原來係玩cls風格
笑到仆街

諗諗下強吻情節都係偶像劇必備

再kiss

龔生平時口花花，但當水水玩直球，就唔識應對

水水講呢一句嘅語氣，好似氹緊小朋友咁

水水好勇

阿水的直接真係好勁！
果然係勇敢追愛的女強人！

圖2個反應好正
「下 我冇聽錯下話」

一年前VS一年後
水水依然咁正

8半之後一直都係treegun笑
然後就不停loop大廳post同呢度
今晚應該不停loop翻呢集瞓唔著了

兩個都仲係好正

阿水逼龔的時候，總監大人攞住個公事包企到直一直，真係好乖

佢個樣勁似細路俾人踢爆咗啲秘密
開頭佢想flirt阿水問佢係咪掛住自己瞓唔著
阿水話係所以嚟見佢佢都唔識應
之後話俾機會佢佢仲吓
去到呢度嘅佢都渣㗎
但最後嗰吓錫埋去真係好優秀
其實係咪同返華仔演唱會嗰陣唔敢錫做對比？

咁樣對比，真心好感動啊！
一年裡面經歷完全唔同的感受

好似小學老師：你做咩寫呢d野呀 邊個教你架

阿龔完全係：你講真架？我有無聽錯，我係咪發緊夢

今日真係奇妙嘅一天

主動錫，進步咗好多架啦
大個仔

水水講完呢句之後，阿龔:吓？ 咗一聲

居然連返嗰個本應屬於平行世界嘅no.1
編劇功力不可忽視

阿龔到呢一刻都仲話緊驚水水唔敢聽，其實係佢自己唔敢講

諗翻頭先佢地一齊仲係甜到笑今晚睇多次先 得閒想全部一次過j

係
阿水仲要勁輕描淡寫咁講咗出嚟
佢即刻收咗皮

做咗CD-ROM咁耐，終於忍唔住上水，興奮到尖叫

我都岩岩改左上一個信物嘅名

但kiss嗰下反攻，
攞返主動權
仲要擲埋個公事包落地下

工水fans 好耐 睇到咦集好感動

人地內心小鹿亂撞緊

真係好奇妙
佢地好成功地炸咗個cd rom上水

之後隻手都好有戲
好用力捉到實
超man

好鍾意阿龔講嗰句「三個字，我願意」
喺一把聲裡面聽到喜悅、興奮、迫不及待同感動
眼神交戲之餘把聲仲交戲

我諗阿龔發夢都無諗過水水約佢係表白

我仲係tree gun 笑緊，個嘴好似硬左咁

有少少笑到梗咗咁
但係停唔到落嚟

I know that feel

今日返工全日心情忐忑好想快啲知究竟今集係甜定虐，完全無心機做野
到依家睇完心情難以平復仲要暗爽加咀角向上揚，呢個情況應該會直至聽日，即係聽日又唔洗做

其實kiss嗰下好man
都好肉緊，忍咗好耐咁
等咗成年啦...
睇住龔水經歷單戀曖昧表白
好似自己都有份咁，好似一齊曖昩一齊得米
睇劇睇到咁投入真係好少有

跟住阿水都係

水水話我可以俾個機會你個陣，阿龔吓咗出來

我聽日要ot硬
為咗睇今晚個集

為呢集，值

佢講呢三個字真誠得嚟又帶點激動
真係隔住個moon都feel到陣喜悅

吓出聲真係勁真心
佢完全唔識反應

睇咗中環十次,未夠候

撲埋去強吻，少男龔一夜成長，終於生性，倍感安心
我願意！終於唔係狼來了，
隔住個mon同步感受嗰種抱得女神歸嘅興奮
龔水式小學雞鬥嘴，真係好sweeeeet

第4張水水好嗲

快啲去大廳推爆埋個POST

呢一幕無論loop幾多次都進感動，阿龔嗰份開心滿足，隔住mon都感受到，阿爸，我終於得左啦！

Kiss嗰下正到不得了我仲未開心完

撒嬌水正式上線

龔友今集太醒,同編劇一樣要表揚

仲要hold住咁耐

話說阿龔的潔癖，對住阿水完全無事，就算阿水成頭頭皮，都夠膽掂落去

希望你之後唔使再出埸
想龔生平安過試用期

真，唔係佢執返件證物
水水都唔會咁有決心去中環

係23秒

救命啊睇完到依家都好激動 我仲要做assignment聽朝交啊 聽朝半啊救命
但係為咗龔水 我願意
請放更多糖俾我哋啦
有冇絲願意改名啊 三個字我願意

我想改，但比人改左，唯有改名做公事包😂

啱啱睇完
三個字好激動！
心仔砰砰跳

強烈建議呢個gif要永久放龔水po頂

想比幾蚊買起呢集狂睇

我有midterm都未溫
一直追po

我好快會upgrade做channel藍色包包
雖然唔知係免費定破費而得來嘅

舉手舉腳讚成
鎮po之寶

我諗邊個向邊個表白會係龔水以後最爭持不下嘅問題
loop完一次好興奮呀
準備第二次

有mytv super盒,淨係睇龔水

有冇人知今集最尾配樂係咩？

無所謂啦你本身都係免費得來

你係咪由有檸檬味轉咗做無檸檬味

可以嘈到80歲

可能嘈到孫都生埋都係度嘈
第一個討論地點應該係初戀cafe
第二個係熊家
留名睇啲人食花生表情

佢嘴埋去嗰野我大叫埋太開心今晚再睇

今次水水的主動是令我回想起的博水戀，阿水因為timing問題錯過；今次因timing去主動回應阿龔；回應返阿水對感情的轉變。編劇今次寫得正

佢本身係公廁嚟
龔生已經進步左
起碼識攞張收據去抽獎

錯重點 不過 阿水用咩唇膏可以咁實色都唔甩色落阿龔度
係唔係有備而來

睇到面紅心跳啊

有冇人今晚立法會旁首插曲

今集睇到好感動，特別係經歷左咁多之後 終於肯同對方講岀心入面個句

以後買翻一set喺屋企 預防有人好哋哋要錫錫

係愛呀

我個poll嗰陣仲叫大家估⋯⋯ 睇嚟都多餘

呢個問題同有雞定有雞蛋先一樣 唔會有答案

stephen William Cornish & Amanda Leigh Wilson--Faithful

Thz

佢似會同人講係阿水表白
但最後阿水鞭佢先被迫屈服

你再細心啲睇 呀龔乾涸嘅嘴唇係有痴到少少紅色架
天使的一吻

其實好似有少少去咗阿龔度？
錫完我見阿水塊面比本身紅咗啲
係咪缺氧喇

唔會係太用力腫咗咋

我睇錯咗你名係我同少爺讀屎片
對唔住少奶十二少
唔好叫善姐趕我走

錫完一個嘴紅一個面紅

應該兩個唔同版本來
啊龔同人講係阿水約佢先
阿水同人講係啊龔整餅俾佢/主動錫先

阿龔有痴到少少唇膏
不過蟹之前有提過搽咗不脫色唇膏
好想知咩牌子

係
終於等到呢日

明天ot，值

上次搽咗成朝，今次主動約人，都唔知搽咗幾耐

我都未做功課...太興奮不停 loop 🤣

為咗紀念今日係大家小島既國慶,要改名啦
你要繼續爭氣阿
發現原來我上島既日子係2月14, 今日啱啱1個月真係好值得慶祝

乜嘢都做唔到

好彩阿龔無聽老豆話，同對方講你係No.1就得啦，好彩佢選擇真心真意，坦白坦誠！明白阿水對於真誠有幾重要！

我改左個名好耐啦～ 由第7,8個post 到今日佢地一齊 我終於肯上返水

應該係MAC

絲你個名 一齊食蕉連皮啦

啱啱先返到屋企睇，痴線！！而家心情平復唔到

蟹有次live仲介紹過另一枝唔甩色嘅係peripera ink

佢老豆係player
怪不得阿龔咁口花
阿龔之後，生性啊！

今集威力好勁，已經爆左兩個Posts

爆一個

聽日買翻枝

絲我可以keep住用我個名嚟鞭策你啦

龔友清醒的時候簡直無敵Mode
助龔能力一流

好想睇佢哋第一次約會呀

呢個超好用！
同蟹蟹同款啊

龔燁:係媽呢空夜媽媽主動打俾我話有嘢同我講
阿水：冇呀，見隻死賤精係塊餅寫埋啲咁嘅嘢咪叫佢出嚟解釋清楚囉

me too

好想知邊個會第一個知，
女子組

其實全公司都一早當佢哋一對，會不會鐵面陳第一個知

呢位女同事請你自重

係lift度拖手仔 甜笑對望 錫錫
鐵面陳:不知廉恥

阿龔咁勇猛一野衝埋去水水啲唇膏都係甩小小
完全經實驗證明 聽日去買返枝先

冇睇直播 啱啱睇返

好滿足 好幸福 比想像既仲多左個浪漫kisskiss

MAC可以考慮下俾廣告贊助

我地係組合嚟

會唔會羊羊知先
去追老細找數嘅時候口多問

依個好用，真係唔會甩 但有少少乾要打好底

我都有枝

蟹live講過之後我已經去買左枝真係唔甩色架

一開老細房門見到啲唔應該見到嘅嘢

諗下都J死我

記唔記得係咩顏色呀

見到阿水又坐係佢老細個位餵佢老細食早餐

peripera ink佢冇show色號

有無其他蟹蟹唇膏顏色哈哈

手機睇唔清楚覺得要用電腦狂loop呢個天使的一吻

MAC邊款？

香港比較難買，因為大型化妝品商店冇引入
我係用2號色，仲要係泡菜國買，個邊有色號睇
我知旺角兆萬，果啲格仔舖有，但冇色號睇

佢有提過 Laneige 新出lip tint 係sand rose 色

Recap is coming
結尾我開始爆喊，收唔到聲
攬住阿媽走曬音扯曬蝦

唔好意思我出翻去先
跟住即刻喺秘密網開po
有圖有真相

啱啱改咗新名

絲你真係好勤力 辛苦你喇

睇咗直播，再重溫過，但見到呢堆截圖都仲係會心微笑樣

有冇人知kiss嗰陣配樂係咩？

I know too

絲我一睇到笑咗出來
你係俾水水裝落個透明膠袋再拎去質問啊龔㗎
你咪係見證佢哋kiss嗰個

今集要睇多幾次

多謝你啊 全靠你先迫到龔！

mytvsuper已經有啦

Mytvsuper出咗534啦

見證唔到吖
阿龔放番佢入褸袋

全靠你先有突破性發展

見到老細同好姊妹都嘴角含春

仲有提過Dior 橙紅色 但唔記得色號

可以俾總監大人袋住好幸福啊
話唔定會帶住翻apartment仲望住來甜笑
絲有機會同我哋講下apartment咩情況啊

羊：枉我當你好姐妹啊，同我老細一齊都要瞞住我

哈哈，多謝咁多位絲，我見隔咗咁耐都冇人改呢個名先改嚟玩吓，終於做到重要信物啦

當晚返熊家阿水個頭已經無嗮頭皮
阿叔： 阿水你個頭無事啦喎，係唔係用咗邊隻強力工業用洗頭水⋯⋯
嘴角含春水：做咩提阿龔燁啊⋯⋯

真係龔水黨先明白龔水黨

喺呢啲時候好想好感性咁講一句:
除咗Stanley蟹蟹同劇組之外我都好多謝龔水黨嘅大家呀!!!

就係因為大家先可以等足成年都仲有力量等落去，等到依家終於守得雲開啦

啊！！！好撚有愛啊
全部觀眾等左幾耐！！！所有工水黨又愛又恨左幾耐！終於等到
Kiss呢幕仲要拍得咁好
佢地由哈爾濱之後有一排關係好差，慢慢用左好耐時間建立翻段感情
最後呢對歡喜冤家終於有情人終成眷屬

有冇人知kiss嗰陣配樂係咩
求下你哋話我知

好想聽番

開心速遞（225）龔水 | 孝國 | 踢走賓穎主題曲

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Thz~

開心翻核爆

依家又睇翻先

記得蟹蟹live講過：白色情人節一定要甜㗎咩？

不愧係熊吹水

已經loop咗十次表白嗰part
想聽日射波係屋企睇

咁佢地個314好似又真係普通咗啲嘅
係我地個314甜到糖尿啫

吹水吹咁大，大學咁教你㗎
計我話你應該離開香港離開地球離開宇宙

仲話咩一定要表白先可以一齊咩

佢地個316先係甜到糖尿

唔驚啦龔生都好吹得
雖然佢對住阿水成日都擺出一副“你繼續吹“嘅樣

咩係316？

有少少覺得聽朝已經係星期六

3月16
佢地314仲要有尷尬kiss cam

3月16呀，計番314一齊睇華仔，315水自己睇，咁一齊應該係316

314 白色情人節，第一次睇演唱會
315 第二次演唱會，但睇唔成
316 完咗event, 表白， goal
不過唔知係咪真係一日一日咁去

啱啱都想講應該係計3月16就走上嚟
有巴絲都發現

1. 阿工開場呢個藍色休閒look好靚仔
2. 助工黎講，都係龔爸最勁
3. 點解我覺得傑叔好似已經係十世之前嘅事咁
4. 屌你阿叔食頭皮笑死我
5. 「你做咩咁燥架呢下」好溫柔

6. 成萬蚊公事包都肯送仲話係普通同事
7. 「咁我聽晚收工嚟尋寶圖接你？」日常甜！
8. Kiss cam兩個戰戰兢兢你眼望我眼好小學雞，好可愛
9. 阿工第一時間已經諗：「如果我而家咀落去，佢會有咩反應呢」證明佢已經諗住要咀
10. 個background music

11. 痴線唔係有嘢點會連續兩晚約人／應約去睇同一個演唱會
12. 「媽呢媽呢空」阿工勁cute春風滿面咁
13. 見到阿水咁隆重其事，我又諗起No.1個集，好彩今次終於開花結果
14. 胳肋底液
15. 飛機王龔燁再度甩底，水水呢個失望得嚟又帶點體諒嘅語氣同表情做得好好一再證明佢哋感情同默契已經昇華咗，好多嘢都明白對方，最緊要都係要溝通呀！

16. 阿工偷聽阿水隆重其事咁瘋狂換衫
17. 今集阿工句句對白都溫柔到爆「你... 真係OK？」
18. 根叔話要唔執就掉哂啲嘢去垃圾房呢句真係好寫實，我老母都成日講
20. 龔爸神助工「其實佢真係好鍾意你架！」

21. 「係想追你又點，唔係想追你又點先」，呢度開始出回憶殺，我開始收唔到聲呢度仲要呼應返之後阿水表白講嘅嘢
22. 阿水係張床度囉囉攣又係好正
23. 第一次見marketing其他同事
24. 屌你我要同男朋友去舊立法會外打卡！！！
25. 日劇跑

26. 口花工本來9up一句撩阿水係咪訓唔著掛住佢，點知阿水真係話諗起佢，然後佢個小學雞驚嚇樣
27. 阿工見到塊曲奇個樣，勁似小朋友做錯事比人發現
28. 好鍾意呢個shot，阿水側面啱啱好遮住阿工，就好似比我哋代入準備表白嘅阿水嘅心情一樣，見唔到對方唔知對方諗緊乜好靚好有心思

29. 「你真係想聽真話咩？我驚你唔敢聽喎」「我梗係敢聽啦！個真話就係，你鍾意我丫嘛！」
30. 由初初嘅逃避唔敢聽，到中期嘅猶疑又期待，到而家勇敢面對，真係一個好漫長好深刻嘅歷程

31. 留意返，阿水係話「所以你仲係鍾意我嘅」，唔知點解我覺得用個「仲」字好甜
32. 呢段最正係佢哋兩個係平等嘅關係，無話邊個佔上風，大家都好肯定對方嘅心意，只係真係爭講出口嘅一步，互來互往咁試探睇得好爽快
33. 阿工聽到阿水可以比個機會佢果陣，第一個反應係「下」
34. 然後阿工係咁烏前想望阿水，又左望右望好似手足無措咁，真係好cute
35. 係啦，根本阿水都無介意過自己係唔係No.1，只要係你愛情上嘅Only One就夠了

36. 影住阿水大頭，然後鏡頭一pan，阿工就咀咗埋去！！！！！
37. 仲要咀得非常肉緊！！仲要轉埋180度
38. 究竟佢哋拍咗幾多次，先可以咀得咁準！！！！！！

39. 「三個字，我願意」今集連番咁多工水回憶真係寫得好好
40. 阿水即刻變成嬌嗲小鳥依人mode
41. 「頭先你同我示愛喎」阿工呢句太甜太溫柔太屈機了！！！
42. 阿工啲得米偷笑表情又係好正
43. 「飛我？冇咗我嘅話，你dry到成地頭皮喎」
44. 「冇咗我，你食蕉連皮添呀」
45. 短短兩句，完美總結工水鬥氣冤家嘅相處

好開心呀蟹po相一切回復正常 龔水係唔會比啲八卦失實新聞打殘

Loop 完第二次，覺得阿水輾轉反則個part 可以加個望住雙下巴天使嘅shot先再入flashback。但都點好，由復仇記追到依家真係好感動，繼續loop先

其實我由lift回憶殺就開始喊，去到kiss，我直情已經喊到收唔到聲
係咁攬住阿媽話：苦盡甘來呀！！！！！
眾所鳩知，我係由燁來越愛你開始活躍入坑，經歷當時無盡頭嘅工業行動
到終於等到阿工返嚟，又陪住佢哋起起跌跌，兜兜轉轉咗一年
望到佢哋終於一齊，我真係覺得好感動

之前都有略略提過，工水經常令我諗起我嘅感情狀況
一年前阿水係lift拒絕阿工，令我諗起自己感情上嘅失意
到之後真命騙子「啱feel咪得囉」，到傑叔個集阿水係身邊嘅默默陪伴
多謝工水係呢段時間陪著我都走過低谷
為當時低落嘅我帶來期待同一點甜
呢排我潛水某程度上都係因為自己走出咗個低谷了
但我對工水嘅愛不變，我甚至覺得自己好似真係陪住工水一齊經歷咗好多添
多謝劇組咁有心思寫工水，為工水製造咁多經典場面
多謝阿蟹同Stanley，演活咗兩個令人咁喜愛嘅角色
多謝呢度咁多巴打絲打，睇大家吹水share真係好開心
最後再講，我真係好鍾意工水呀！！！！

我願意三個字講得好激動

自我爆炸loop咗無限次之後 真係好想講最後呢一場寫得真係好出色 傲嬌x傲嬌嘅粉紅氛圍同火花 阿蟹同stanley真係演得好好 啲小表情、動態、語氣真係好值得逐格回味 容許我都review一下最後一場

水水等緊阿龔黎嘅時候一路嘅低頭個種不安同準備要踏出一大步前嘅焦慮
阿龔見到對方咁嘅表情都知道可能要發生大事 臨上前都停步猶豫咗一下 然後的起心肝要行過去面對
到水水明知阿龔黎咗 係前面略過 都冇抬頭 一路冇正面望佢一眼
兩個個緊張同不安寫哂係肢體語言到

故作淡定想好似平時咁調戲水水諗住對方都係會話掛咩住咩呀 食蕉連皮啦你 點知水水真係認咗掛住
個下阿龔個表情又嚇親到懷疑到少少內疚係咪因爲自己又甩底 轉換得好順

攤牌呢一段 水水終於轉過身去正視阿龔 姿態上都表示要正視呢段感情 對方嘅感情 自己嘅感情
「你點解寫埋哂啲咁嘅野呀」呢句個語尾溫柔到
阿龔頓時嚇疾咗 頓一頓 又諗住用個招「驚你唔敢聽」黎耍走水水 （畢竟心入面個葛藤仲係度 覺得自己未ready成為水水想要嘅人）
點知今次水水毫不猶豫話敢聽 仲乾脆俐落幫佢講埋
然後就係一個wide shot對應279𨋢個段話
呢個moment相信追開龔水線追咗成年嘅我地已經感無量熱淚盈眶

講到「經歷咁多之後⋯⋯」呢個停頓位真係處理得太好
要真正表白之前轉番身唔敢望對方
停一停 抖一啖氣先講出黎話可以比機會阿龔

越睇越甜今晚真係唔洗瞓

睇完recap 我又嘴角上揚啦今晚點訓呀

繼續

呢一段嘅水水真係溫柔到世界頂點
預咗阿龔會有咁嘅concern 一定係已經諗好咗要咁樣回應 仲要數到佢係啤啤之後 等阿龔可以放下心頭大石冇咗個壓力
點解可以咁體貼咁溫柔

呢段阿龔個個猜不透嘅猶豫樣（可能都帶有幾分想水水著急 死賤精）水水個焦急失望同埋急住想兜番比下台階對方同自己 真係好好好可愛

世紀一吻！！！！當然好精彩 尤其阿龔個個霸道總裁終於take番啲lead個個令全香港感到老懷安慰嘅主導行為！！
但最精彩嘅我覺得係錫完分開個一刻兩個個表情
阿龔個個笑到好似最純粹嘅小朋友嘅開心樣 係擺低咗一啲好沉重嘅野 終於終於得到我咁想要嘅你 嘅最純粹嘅開心
水水嘅小shy 垂眼 再上目線咁望阿龔 係霸道龔前 即刻小女人哂！！！

最後不忘黎番段龔水式無賴調情互疾 好開心係咁樣完 唔係一啲死甜 因為可以知道我地嘅龔水一齊咗都仲係我地最愛嘅龔水
兩個啲小表情太可愛

最後 真係好多謝劇組造就咗咁美好嘅龔水比我地
多謝蟹蟹 stanley 投入盡情認真演出每一幕 佢地值得更多更多觀眾睇到佢地嘅好
多謝房同大廳嘅大家 我一向係睇開大家討論多 今日真係好想打下感想
可以同龔水一齊成長 好感動 好開心 希望以後一齊走落去

打咗好長 真心sorry for1999999

一路睇留言都笑住睇
已經笑左幾個鐘

講中曬，呢幕真係好正呀

Recap看到我又喊⬅️出黎，我願意嗰三個字，激動喜悅的心情

打得好好呀 強烈建議post去大廳啦，比劇組知道佢哋用心大家睇得出架

懷著興奮嘅心情明晚ot
但值得啦

我決定改名紀念呢一集嘅狗衝熱吻

好記得close up嗰下兩個人都吞口水
呢啲就係曖昧嘅心跳感
睇到我都吞晒口水點知下一秒風格一轉變cls
後面佢兩個乾笑得好搞笑

第一次聽竟然唔覺得有問題
第二次就笑到痴線

開龔水中環打卡團嘅時候預埋我

幅圖係邊集??

448 選戰

選戰

我唔識打啲咩長篇感受...但睇完今集其實我自己都好多感受!!
我都係燁來燁愛你開始入坑...
仲記得我地幾個當時係咁推PO...
之前都有講過未有呀龔既時候, 我以前其實係撐博水既, 但都不足以令我上黎.....當時呀龔出現我就估係咪會做龔水....
燁來燁愛你之後忍唔住上黎吹水, 無限LOOP...當時有你地一齊分享一齊討論, 更加投入!我真係好鐘意好鐘意龔水...
後尾我現實生活關係都少上黎, 但係西裝絲你仲堅持打感想, 好佩服!!
最後...恭喜你走出低谷!!

話說之前話件西裝唔啱身
睇落件衫似大褸多過普通西裝外套

打卡團預埋我呀

除左mytv 仲有邊到可以睇返唒咁多集？？

近排係灣仔返工可以join打卡團

韓式大褸？
好似長身嘢嚟

今集蟹蟹同Stanley kiss完之後既對望真係好畫龍點睛，
個眼神真係好有愛意，
讚同上面絲打講，一個就好似小女人既眼神，一個就好似一個小朋友終於得到佢想要既糖果咁。
兩個都好交到戲，個表情都好真誠，為呢集加哂分。

我準備又去手機再loop過啦

係咪聽日有下周預告？

大個仔啦

最後立法會嗰一場係監製親自出馬操刀，劇組真係好錫工水，好用心啊！

證明劇組真係好錫龔水
多謝監制！！！先有咁正既畫面！！

Stanley ig龔水日常

大個仔唔好成日咁小學雞啦可以間中小學雞

534睇完...

兩個字... 我好感動呀!!!!

依度

之前東張未睇清楚，原來係中褸咁就好好睇
嚟緊仲有新西裝好期待

睇嚟大家都瞓唔著

睇返樓上嘅recap ，都想補充下今晚演員們的語調語氣都運用得好好

~阿龔第一次約阿水睇華仔，兩個講bye-bye講得好甜

~kiss Cam 剛開始個陣，阿龔嚇窒地講“乜搞d咁嘅野”

~阿龔再約水水，阿水答應後阿龔講“今晚見&byebye "把聲沉得好sexy

~龔友句“係阿燁整架”同“佢真係好鍾意你架”d尾音好正

~中環表白，阿水問阿龔“點解你寫埋哂d咁嘅野啊”，好似哄細路咁

~kiss 完的對話句句甜入心，特別係“我願意”，水水撒嬌駁嘴等等

~阿水句甜絲絲的“食蕉連皮”

呢集做左幾多功課，幾句對白都講到咁多變化，甜死人了

頭先上YouTube 睇返龔水mv，睇到眼濕濕，一年真係經歷太多了

訓唔著
一齊之後水水講野語氣真係好甜啊
同一樣食蕉連皮，甜到我想錄超做鈴聲

其實由聖誕節個食蕉連皮已經好sweet

Post咗 多謝絲打
其實最想真係比蟹淳兩個同劇組知道佢地認真做 我地就認真睇 真係好欣賞佢地嘅努力

好鐘意阿龔第一次約阿水睇華仔時講嗰兩句⋯
- 我依家咪就係嚟搵你睇囉，你明唔明我做緊咩㗎
- 嗱聽晚係㗎啦吓，得閒㗎嘛？得閒嘅

啲表情語氣好正

我仲未追晒PO
不過我好鐘意阿龔講媽呢媽呢空嗰下好cute

Sorly 我改左先

意想不到的精彩故事 即係未來有好多cls情侶日常睇？

希望龔水一齊之後我個ID有重出江湖嘅機會❤️
跟完live到依家loop咗成10次表白嗰段但次次睇都眼濕濕

第五點完全係男朋友問個女朋友嘅語氣！！
佢兩個一向有一套屬於自己對“普通同事”嘅定義

第一次阿水好似有小小抗拒
但第二晚已經有期待仲浪哂口 雖然最後被飛機

其實我開頭以為阿水講睫毛液

今次為工事甩底但有解釋返，阿水會明嘅
同時都好似回應緊唔可以放阿水係no.1呢點

阿爸講嘅嘢真係好啱

最後表白嗰段唔quote了

回憶殺到表白呢段開始我有少少懷疑自己係咪睇緊愛回家
太有日韓偶像劇味道
兩個到表白前都仲戰戰兢兢驚死自己誤會咁
好彩最後兩個坦誠講哂啲嘢出嚟終於開花結果

p.s. 1 我仲記得上次no1 豪仔話俾龔生知佢衰咩佢仲講咗句mary同佢表白佢唔會拒絕
p.s. 2 見到佢地終於守得雲開我心情就係：
聽到曹總話龔水有床照嘅花生三友嘅樣 >
no1龔燁約阿水全家出嚟諗住表白出lift之後開心到跳起嘅阿水 > 見到選戰幫肥婆度橋然後要通頂瞓咗喺飯廳嘅龔水嘅廢老個老懷安慰樣

兩個食蕉連皮都好sweet
唯一唔同嘅就係關係同字幕
好想快啲出過場又好 另一集主線更好

睇到訓唔著又整gif

句“你明唔明我做緊咩”我笑咗
佢兩個真係吓吓都要畫公仔畫出腸先得

睇完個gif心掛掛，星期六/日重溫啲主線先

但天氣開始熱喇喎
有冇考慮轉做啲夏天都啱用嘅嘢
可能阿水遲吓件泳衣都要俾男朋友過咗目先

係喎去長隆哈哈

等手袋嗰集出我應該會考慮轉職

由紅色頸巾變藍色手袋

見到佢地終於一齊真係好感動
希望水水現實世界同戲劇入面一樣開開心心

終於追完post

今晚本身睇唔到live，好彩我控制自己唔上連登同ig，仲係咁叫屋企人唔好劇透
去到最尾個場我喊咗（記得初雪個集我都有喊到）
再去到kiss個到直頭嗌咗出聲真係完全估唔到少男龔會咁

我都訓唔著
再睇多次段表白，覺得劇組連背景音樂呢個細節位都做得好好
係水水拎餅嗰下播waiting，然後到水水話：咁你唔介意，我咪唔介意囉 就轉咗right for you
好似象徵住水水哩句說話終於突破咗呀龔心防，令佢地（同龔水黨）唔洗再等落去
「You feel right for me, I feel right for you」
然後龔總監就去馬❤️
真係好用心、好高質呀哩集台前幕後都做得好好！！

睇返啲片同追post搞到好眼瞓都唔想瞓呀
平日啲韓劇kiss戲9成9都無kiss後嘅畫面
Kiss到一半就會cut咗轉畫面

但係！係有kiss完嘅後續 一啲都唔老尷 甜到呢真實到呢 我真係停唔到咁狂loop呀

開心速遞真係好寫實同好正呀

我已經忍唔住ff佢地日後啲劇情開心到瞓唔到

全部人變晒心如，因水水唔洗訓

534呢集炸咗好多新人舊人出嚟，某程度上反映咗呢集有犀利
龔水經過一年高低起伏後終於修成正果，我諗只要係追開呢條線嘅人，無論幾時開始追，都會同樣咁感動
佢兩個明明情路上障礙係開心速遞數一數二少，但係都兜兜轉轉搞咗咁耐，由敵人到破冰到離走到朋友身分回水到曖昧到冷戰然後再曖昧到宜家呢刻一刻終於表白一齊
兜到有時會攰，但係一諗起呢集就覺得苦盡甘來嘅呢一切都係值得
我諗呢條線如果唔係咁兜兜轉轉，我都唔會好似宜家咁激動
其實一齊咗之後先係故事嘅真正開始，以後嘅劇情無論或好或壞，我對呢條線嘅熱情無論或高或低，我諗只要翻睇534，今晚嘅心情同對呢條線嘅感情一定會即刻返晒嚟
真係第一次追劇追到咁瘋癲
但係都係值得
多謝開心速遞劇組上下可以寫到拍到演到呢條咁精彩嘅線，令我可以久遺咁認認真真追一套劇追一條線

三點幾我仲睇緊

下集tree gun仲掛住睇考國hehe
龔水兩個一齊咗啦好期待熊家人反應

曹總知道應該都幾傷心

要食幾多碗痛心酸辣粉先可以冷靜到
：死死， 我唔冼散次你油話阿龔蟹你爛盤友都唔蟹真㗎

睇左3次喇

打算瞓，一諗起佢地一齊左又自然笑笑口

直到依家都好開心

一朝早仲回味緊龔水尋晚
決定今晚mytv多幾次爆佢收視率

想編劇寫曹總想約水水出街
水水唔識拒絕 阿龔出黎話佢女朋友唔同其他人去街再睇曹總又想喊又祝福水水演技大爆發

一早訓醒諗起又嘴角上揚今日開工應該都會係咁上下狀態

決定lunchtime 唔同同事出去食 係位狂loop

興奮到3點幾先瞓到

阿龔咀完之後講嗰句 我願意 超開心，聽到都感受到佢嗰種開心，終於得米

龔水黨各位巴絲大家好

尋晚果集真心超激動，睇到成個人又叫又笑
嘴果幕大叫 Yes 仲俾老豆恥笑
"唔講仲以為你睇波睇到最尾有絕殺添 "

對我黎講果下世紀一吻，絕對係一個絕殺

工水黨好波

多啲黎一齊傾啦！有左呢到我日日都好開心

唔係，我都由噚日傻笑到宜家

唔係+1
我琴晚開心到好夜都旬唔著，今朝起身依然係度傻笑

心情好激動，今朝已經loop左4次，推夠佢40點

訓醒第一件事係開My tv loop

真係平復唔到心情喎
今朝起身已經loop左兩次
我決定長開mytvsuper, loop爆534

一起身見到Stanley原來post左ig，心情激動到呢...但佢地都唔po錫錫果幕啲相

今次可以堅錫去證明

我本身瞓醒都平伏返
但係一睇返啲gif 同recap
我又好激動啦
淨係中環嗰段都可以永久收藏

sorry, 禁錯負皮

龔水集數長期放電話隨時睇，好癲

雖然咁曹總好慘⋯

但好想睇

sat絲唔好出咁多534嘅問題，因為個個都無限呢集，個個都會攞滿分

我番緊工都係地鐵loop左兩次，真係甜笑的

今日心情靚，答下你
嗰輯真係差到頂點，如果唔係邊會腰斬

一路搭車狂loop 琴晚kiss首歌起哂雞皮

仲要監製親自操刀，多謝劇組咁錫龔水

係，我追主post嗰邊都追左成個鐘，一集爆兩個post

歡迎 歡迎

今集完左之後係咁諗360天台會係咩劇情
ff會唔會龔燁想比個驚喜媽呢空
係天台男方做主導表多次白
再甜多次
想睇次男方正式表白

係咪可以正式期待360 kiss/睇日出/抱

早晨啊~ 琴晚逼自己去瞓，但成個腦都係龔水，差點瞓唔著

起身個腦自動諗起琴晚個集，個嘴又維持向上揚

好想快啲weekend ，我要從頭煲起龔水集數

見到你個名又想去loop

我尋晚都係逼自己去訓先，諗住今朝先開始狂loop

+2 起身睇到啲gif圖就不自覺地傻笑

之前諗過轉名，但經過琴晚阿龔真係一嘴以謝天下，我唔轉名lu

上次係謝接龍
今次係謝觀眾

正呀

mytv 只可以收藏1星期, 你要下載呢集先可以永久收藏

開心到尋晚發夢見到龔燁
心情久未能平服，一路番工一路不停loop

昨晚訓得麻麻地，成個腦都係loop緊立法會嗰幕
一起身第一時間刷住牙睇多次
上到地鐵又睇多次
真係覺得自己痴撚咗線
上到黎見到大家都係咁 有一班一齊痴線嘅絲打 覺得好warm

今日終於知道市場部係有其他人, 仲係個個都係女嚟架

差唔多又推爆post 龔水黨嘅威力真係唔可以睇小

今朝掛住loop，搞到返工遲到

估唔到會錫落去, 我諗住都係攬埋去

其實係天台做彩排先咋

開緊工仲係間歇性對住個mon傻笑
明明尋晚訓得好少但個人好精神，好似上左電咁

睇完今日番工心情特別好 守得雲開見月明

會唔會有人down落嚟收藏

阿龔講我願意時, 仲以為佢地咁快去左教堂同神父講
把聲興奮到一個點

為左呢集, 值得

今朝起身我都即刻上嚟追post 反而我琴晚訓得好腍 但宜家個人仲攰過平時 可能琴晚太興奮 chur哂自己啲電 臨訓前都loop左一次534 我都好想發夢見到佢哋兩個 嚟緊放三日假要loop唔停先得

琴晚臨瞓前睇咗3次534
結果發夢見到佢地見翻中環嗰幕

琴晚掛住推post 同狂loop番534 而家好想好想打番篇睇龔水嘅心路歷程 希望大家唔好介意我長氣

初初自己冇乜點睇愛回家 係無意中睇到龔水啲鬥氣冤家情節好有火花 先開始入坑 追睇番舊集數

龔水由10年結怨 老死不相往來 兜兜轉轉10年後再係職場重遇 無庸置疑呢種命中注定避唔過嘅緣份設定的確係最吸引觀眾可能因為係現實生活中 好多時候錯過左就係錯過左 跟本冇咩可能咁好彩 可以好似戲劇咁重遇 再相知 相愛 相守 所以呢pair圓滿左好多觀眾心底入面最深切嘅心願 都係最成功嘅原因之一

記得初頭睇到呀龔玩呀水話公開左蓮夢露段錄音 再係後樓梯安慰佢個段 已經預感呢一對將來一定會勁好睇可惜中段呀龔去左新加坡 佢係的士嗰個無奈要離開心儀對象嘅眼濕濕樣 到而家我都歷歷在目經歷過工業行動 中間劇情又大起大跌 而家終於睇到佢地修成正果 個種興奮難以筆墨形容 相信每一位龔水黨都心知肚明

呢一對亦都有太多浪漫元素電台傳情有彼此嘅專屬稱呼 信物一大堆(最重要當然係雙下巴天使) 仲有超多經典對白 好似食蕉連皮 每次調情必出嘅三個字 我驚你唔敢聽(其實就係呀龔唔敢講) 令到呢條愛情線舗得好靚 比起好多830 930劇集還要細膩動人 呢個就係處境喜劇嘅優勢 觀眾係實時咁跟住主角心境一齊心動 忐忑 不安 好似坐過山車咁經歷高山低谷 可能真係低谷愈低 上番高峰先會咁令人振奮 如果冇463咁虐咁絕嘅唔會將你放係第一位 都唔會造就到534嘅呀水比人放無限次飛機之後仲主動幫佢解開心結呢個催淚位 雙下巴天使真係絕世好女人

龔水呢pair 仲令我心血來潮 開始為佢地寫左另一個故仔 諗番自己當初嘅一時衝動 唔經唔覺寫左兩個幾月 真係有莫大嘅滿足感再次衷心多謝龔水 多謝劇組 帶比我 2018 2019年都係滿滿嘅幸福感祝開心速遞長做長有 收視集集過30點 年尾台慶掃哂啲獎 證明處境喜劇都可以好出色

咁都比你計到

再睇多次, 華仔演唱會播嗰首歌係胡源鈞首命運意外 如果無聽錯

大小姐知道會唔會又搞鳩龔燁調走哂啲女，
比andy同肥仔佢

龔水黨盡得龔水“好吹得”呢項真傳

今朝個腦成朝loop緊waiting
完全做唔到嘢

照課咗支持先

到時就真係可以係曹總面前一嘴以謝天下

死啦，喺公司開住個靜音版534 loop，齋睇無聲中環個幕都已經不停甜笑，真係好sweet呀

#龔水萬歲#lny#

死啦我都係咁做都係同樣嘅反應

佢地錫完嗰下阿龔笑得好sweet啊糖尿上眼啊仆街

心諗阿水幫佢捽下腳都hang機邊夠膽錫落去
點知

我有MYTVSUPER, 只要係屋企就會不斷LOOP呢集, 我只會係街無聊時又過左1星期先會開嚟睇

捽腳？幾時，唔記得左

藍球賽嗰集呀

thanks 絲

成長了

總監大人忍太耐喇
佢遵從返男人嘅本能嘛

辛苦晒Sat絲, 我會努力攞滿分

我都係咁做

係公司今日係咁loop my tv. 希望推到40點

餅絲比阿龔放左落褸袋, 頭先衝埋去強吻時, 你有無比阿龔壓碎左呀

今朝上堂借咗我部手機俾我個fd上my TV super睇
希望收視繼續升

已經loop緊都唔知第幾次喇

心情仲要勁好，老細係咁俾野我做都無黑佢面

我今日笑住入公司，同事都知咩事一齊笑，反而老細黑人問號

其實見到全部係女，心諗可能因為咁才發展到師奶水出來？唔只係因為食屎陳師奶

身體是誠實的

阿龔錫完重要激動到聲都沙左，完全feel 到佢有幾開心Stanley 真係做得好好

仲有訪問

Hello everybody
點解扮工返學時間都可以推到咁多頁

尋晚loop咗4次今日收工返去要再loop過先得
好期待下次主線龔水係咩相處模式同劇情

[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（28）熱烈慶祝龔水終於一齊！

整理完畢，開定Post

黑絲龔愈睇愈靚仔

呀龔話就夏天 可能有啲熱辣辣嘅場面

真係好開心啊

紅藍色情侶色
仲要爭拗公開戀情嘅話題做咩？全個接龍都知你地有路啦

見到蟹蟹笑得好開心

熊家全部人都知啦

阿蟹係強人, 邊有咁容易比人打殘

好衰架咁識玩嘅 訪問都出埋
睇到嘴角上揚 自古紅藍真係出cp
點解呢兩個人戲裡戲外都咁可愛

蟹蟹story 曹總你死心啦

蟹蟹個動態
期待已久嘅曹總出現了

真係好cute